\section*{Eigenständigkeitserklärung}
%\addcontentsline{toc}{section}{Eigenständigkeitserklärung}

Hiermit bestätige ich, dass ich die vorliegende Bachelorarbeit selbstständig und ohne fremde Hilfe verfasst habe.
Alle verwendeten Quellen und Hilfsmittel, die im Wortlaut oder dem Sinn nach
Publikationen oder Vorträgen anderer Autoren entnommen sind,  wurden entsprechend dem APA-Standard gekennzeichnet.
Die Arbeit wurde bisher weder gesamt noch in Teilen einer anderen Prüfungsbehörde vorgelegt und auch noch nicht veröffentlicht.
%\\[3cm]

\vspace{4cm}

%\hspace{2cm} Ort, Datum \hfill Leona Köck \hspace{2cm}


\begin{tabular}{@{} l@{}}
    \makebox[6cm]{12. August 2021, Buchs}\\
    \hline \\
    \makebox[6cm]{Ort, Datum}\\
\end{tabular}\\[2cm]

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=4cm]{images/Unterschrift_Leona.png}
\end{figure}
\begin{tabular}{@{} l@{}}
    \hline \\
    \makebox[6cm]{Leona Köck}\\
\end{tabular}
\pagebreak